黨嘅安全,就係國家嘅安全,勝於一切！

無論係經濟,民生,人命定思想,黨嘅安全大過一切,冇任何野可以動搖黨嘅管治,黨就係一切嘅主宰,黨嘅權力就係純粹嘅權力,任何人祗要唔聽黨話,唔跟黨走.就係違背黨嘅路線,顛覆黨嘅管治就係反動反革命份子.

國安法立法之後,有得走好走喇

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

香港嘅未來到底會變成點？

hello黨嘅同志

我係領導黨嘅！